［攞水救火］街井問題

有冇手足知道如果一旦火燭，想去街井攞水救火有冇咩平民架生可以開到大制攞水？

好驚火燭

[728] 需要地方落腳嘅手足入黎!!

好驚火燭

希望有消防巴解答

地掣匙、鎚仔

互推一下 thx 唔好比佢沉底
追究責任 好人一生平安

追究到底 黑警用金屬索帶？
斷正！ 你班仆街學人扑無辜回家市民？

[緊急］銅鑼灣嘅人同我衝去24小時惠康買油

［緊急］全部集結係港島快d翻屋企 唔好再破壞社會安寧

唔好用🔥

個制要有工具先開到 同埋個水壓大
條喉有機會揸唔實 最好有四個一齊揸喉 消防要兩個先揸得實

消防解答

有條特別匙開地底個閘制先有水到

如果開左街井攞筒載水都應該得？

點解要救火?

個制夾硬小小用鉗扭得唔得啊？

可以

下面個掣閂嘅話，一般工具唔夠長， 夠長都發唔到力， 條掣匙旺角買到。

利申 ， 唔係消防工程師

Yes 有街井匙 一個人都做到

得
前題係要開到先 個制都幾深下

通街street fire hydrant, 地下會有valve pit, 新填田街大把制匙

個掣埋地架，用地掣匙先方便